兩幅圖解釋點解LBJ先係GOAT，而唔係Jordan

foj

He is the GOAT, put some respect on him name

LBJ

邊撚個呀 死去玩具台啦

The league in 1980s is soft

Is short

pish

push